契哥做野 20號開始禁所有支那人入境！

俄羅斯當局表示 為了預防武漢肺炎 將於二十號開始禁止中國公民入境